身邊大量女仔任摸任摷但食唔落，覺得自己好冇用

是咁的，身邊大量女仔任摸任摷但食唔落。唔知係唔係有病

食唔落定唔俾你食呀

catgirl貨色？

本身幫佢地影相之後佢地想肉償，我都硬唔起即刻no左佢

極高質強國女

不舉就睇醫生啦

個個月有check細佬，冇問題喎。
但本身食緊啲特別藥物

未必係有病,下次試下摷男人

覺得男人好噁心

介紹俾我

No

請我做助手

最低工資

係

照殺

有好多個成日俾錢搵我影相，甚至想 Date 我去約會。但始終冇興趣

星期日0700人工島等

冇問題

我都一樣，送到入口都食唔到，完全無感覺，只對自己女友硬到

我連女朋友都冇

gay？

Not gay
覺得男人好噁心，特別 gay

臭豆腐食之前都覺得好難頂
食完之後就上癮